有無人識d 靚女把聲係好撚難聽？

唔知點叫床

周秀娜

張柏芝

,..

好多tb都係咁

D tb好靚女

通常好靚個啲把聲都粗
例如柏芝同大美人
但如果係小靚加聲甜通常都好命水嫁得好

本絲打

做傻子多麼好

除左靚女之外其他中晒

我屌你老尾